感覺到二、三月既大師兄就快返黎啦

個市就好似堆泥咁 愈推愈高
最後就緊係......

可唔可以燈下我第六感

趺返去20000比我入貨啦

通常9up post都好準...

淡友全面進場

今日咩事個個睇到咁啖

琴日.... sad

點會, DJI升穿40000, TSLA升穿1000

認同